# challenge-time-landing-page

<h1>Descrição do projeto</h1>

<h2>Tecnologias</h2>

<p>
  Para esse projeto utilizei HTML5 e CSS3(Sass)
</p>

<h2>Responsividade</h2>

<p>
  Nesse projeto, preferi utilizar o media query nos elementos em si, optei por não criar uma pasta com toda a responsividade.
</p>